{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "여내울 수월정"
    },
    "text": "京畿道驪州市延羅洞に位置するヨネウル水月亭は20年の伝統を誇る郷土料理店です。 ここではプレミアム驪州ご飯と新鮮な旬の食材を使って韓定食をご提供しています。 ヨネウル水月亭は大韓民国第72号韓食調理名人に選ばれ、社長はカービング資格証と4代長類指導士資格証を保有する調理名人です。 韓屋の建物には広くて快適な室内があり、驪州陶磁器を使用して落ち着いた雰囲気を造成しました。 メインメニューの水月亭ジンジサンは驪州の新米釜飯と様々な肉類おかずで構成されており、サラダ、肉チヂミ、よもぎ餅、チャプチェ天ぷらなど多様なおかずも一緒に提供されます。 ここのメニューはそれぞれの味とクオリティが高く高級感があり、さっぱりとしていてすっきりとした味が目立ちます。 また、コーヒー豆で作ったアメリカーノが飲めるので、食後にも豊富な外食体験が楽しめます。 予約は夕方6時から7時まで可能で、その他の時間には訪問順にお客様をお迎えします。 その他にも驪州プレミアムアウトレットとゴルフ場が1km以内に位置し、ショッピングやゴルフを楽しむことができ、黄鶴山植物園と驪州美術館は5km以内に位置しており、観光客に様々なアクティビティを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨネウル水月亭はどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨネウル水月亭は京畿道驪州市延羅洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨネウル水月亭ではどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ヨネウル水月亭ではプレミアム驪州ご飯と新鮮な旬の食材を使った韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨネウル水月亭は何号韓食調理名人に選ばれていますか？",
            "answer": "ヨネウル水月亭は大韓民国第72号韓食調理名人に選ばれています。"
        },
        {
            "question": "ヨネウル水月亭の社長はどのような資格を持っていますか？",
            "answer": "ヨネウル水月亭の社長はカービング資格証と4代長類指導士資格証を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ヨネウル水月亭の建物はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ヨネウル水月亭の建物は韓屋で、驪州陶磁器を使用して落ち着いた雰囲気を造成しています。"
        },
        {
            "question": "ヨネウル水月亭のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ヨネウル水月亭のメインメニューは水月亭ジンジサンで、驪州の新米釜飯と様々な肉類おかずで構成されています。さらに、サラダ、肉チヂミ、よもぎ餅、チャプチェ天ぷらなど多様なおかずも一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヨネウル水月亭のメニューは高級感がありますか？",
            "answer": "はい、ヨネウル水月亭のメニューはそれぞれの味とクオリティが高く、高級感があります。"
        },
        {
            "question": "ヨネウル水月亭ではコーヒーも提供していますか？",
            "answer": "はい、ヨネウル水月亭ではコーヒー豆で作ったアメリカーノも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨネウル水月亭で予約は何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "ヨネウル水月亭での予約は夕方6時から7時まで可能です。その他の時間には訪問順にお客様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "ヨネウル水月亭の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ヨネウル水月亭の周辺には驪州プレミアムアウトレットやゴルフ場があります。また、黄鶴山植物園や驪州美術館も近くに位置しており、観光客に様々なアクティビティを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 538
    }
}